搭地鐵時 4-5個 差佬係個站頭站尾行嚟行去唔知做乜鳩...

4-5個 差佬係個站頭站尾行嚟行去唔知做乜鳩...
着住黃衫既又跟住佢地行
我咪又跟住佢行
佢問我做咩 我話我等人但係唔知佢車頭定車尾咪行嚟行去
跟住個黃衫反我白眼 啲差佬就開始繼續行
我咪拉住問黃衫 阿sir去港鐵總部上面線快D定下面線快D
佢問我港鐵總部係邊
我反返佢白眼